【突發】KFC中秋節推「全桶」辣雞月餅

每年中秋節都有不少新口味月餅登場，主打炸雞的肯德基今年都加入戰場，在facebook發帖宣布將推出「全桶」月餅的勁爆消息。KFC指新推出的月餅有兩款，分別係香辣雞絲果仁月餅及黃金流心奶皇月餅，每桶6個售價200元有找，而用以盛載的「全桶」更可變成燈籠都相當應節。部分網民對KFC都賣月餅大感詫異，辣雞月餅更特別受關注，有人笑言看到帖文第一下以為今日係愚人節，後來才發現非玩嘢po而是認真po，笑言估唔到真係有炸雞味月餅，有人就大讚算有創意會願意支持，反建議KFC做葡撻月餅或會更受歡迎。

以為愚人節

冠狀動脈粥樣硬化UP☝️

痴撚線.....

不過好想試一次...

M記不如都推出巨無霸月餅啦

呢個年代齋玩gimmick已經賺到笑
大家都衝去試，知道難食都會有人買黎試下幾難食